有冇人擔心聽日返唔到工 今晚會係公司到訓

好驚聽日冇車返公司

打風都有貴的

不嬲都係公司瞓 唔洗做呀？

今日發現公司有得沖涼好正

你廢青

平時夜晚係公司打開j 勁正

我天之驕子ceo黎

可以帶條女上去搞完沖埋涼

索埋女同事張凳吖笨

【12港人家屬聲明：立即回應家屬訴求】